古龍群俠傳online ser2

有冇人一齊老手or新手一齊玩番

有d ser成日連唔到線

你玩邊個serser2冇呢d問題